有冇手足講得出曾陰權有咩貢獻呀

我真係諗唔到
公屋都無間起過

坐啦 講咁多野

起用人類歷史上最叻既人-劉細良
在劉細良協助下曾蔭權在位8年
做到人人餐餐食魚翅
無人病死、無工傷、無人自殺
交通意外降至零
力抗中共要求興建高鐵和港珠澳大橋
香港當年如同天堂一樣